出街邊度可以食到雞胸肉

For after gyming食

大快活

惠康

唔會番屋企自己煮

秒，此post 已完

牛角

下午茶冇

一係你講下你係邊做gym

二點幾仲有

但塊雞滑唔滑要撞手神

窮人健身之選

Healthy chicken

kfc

慢左

旺角p記

真係高蛋白質咩

過雅蘭goji食健康餐 食野唔洗證
供應到9點 $58 好多款自由揀

另外朗豪樓下馬沙都好似好多健康野食
旺角無大快活 可以無視

mfc

姐係我唔係member都可以隨便走入去goji入面食野？

係 佢入面有個cafe仔近門口

做完gym食kfc燒雞真係好？

做得GYM又唔想COOK,,,冇可能

有啲原因唔自己cook得

咩原因

各位大佬銅鑼灣有無推介?

板雞屌打雞胸

KFC

茶餐廳雞扒飯走汁走皮

之前shitty ac1有雞胸沙津，而家冇咗

Btw大快活

栢檔

佳寶

大快活都幾好
又健康唔算難食
個飯又係紅米加白米兩溝

燒味餐廳

大家樂雞菜飯

好高蛋白質
但都高脂肪高卡路里
Dirty bulk好選擇

Pacific/starbucks

如果去炸皮呢
我諗脂都係集中響炸皮姐？
佢個50蚊桶真係幾吸引

飲奶粉咪算
一係屋企煮定/番屋企食

出街成日只有雞排

有冇人食開

有咩

街市雞檔～唔洗煮，即買即食唔洗煮，啱晒你

Purple zone cafe 仲有

成日都食 個雞胸仲嫩過佢d雞髀 好撚正

我都見kfc有$50雞桶 但行入去見唔到menu有嘅 係咪要咩暗號先有

星期一二先有（1800-2100）
好似唔係個個星期有

淘寶即食雞胸 叫暴走的小雞